老老實實 中聯辦存在已經係破壞一國兩制

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！